致移情別戀既你地，世界係冇後悔呢樣野。

主角不是我，但兩個都係我好朋友。
A原本係我好朋友，佢同B拍拖我地就做埋好朋友。
我地兩對情侶經常都會一齊玩，都有合作做野，
所以關係都唔錯。

A同B拍左差唔多六年拖，
B簡直係錫到A燶，
所有記念日啊，大日子都一定好用心準備，
平日都想盡辦法氹A開心，照顧佢，
煮飯接送，幾乎講得出可以為對方做既都做齊。
好似好誇張咁，但任邊個睇都一定會話：
佢真係個好好既男朋友。

咁當然A都有付出有準備好多心意，我都唔會否認。

突然有日，我發現佢地好奇怪，
平時好鐘意放相忽然兩邊都冇兩update，
B直情係A既ig銷聲匿跡。
一問，原來分開左。

原來A有人追佢，有曖昧，最後B選擇離場。
（當然，中間仲有啲野，但唔影響理解就唔講太多）
六年，就完了。

事情由B口知道，
我問A發生咩事，佢隻字不提，連分開都冇話我知。

我唔知你新既男朋友對你如何，
你既感情我都唔會插手，
但係我會講你知：
係既，你仲會係我既朋友，但係我唔會祝福你。

一個明知你有男朋友仲去追求你既人，我唔認為佢係咩好人。
不論為新鮮感，為激情，或者佢真係對你好好，但你傷害一個對你咁好既人，恕我真係冇辦法祝福你。
若然有一日，你回頭睇先發現你錯過左一個咁愛你既人；或者你發現另一個人既好只係假像，請你記得世界係冇後悔藥。

你冇同我去講呢件事，我都唔會係你面前去講，但若果你行過睇到呢個post，覺得好像你，係啊，可能我就係同緊你講。

好自為之。

以為B係自己

tldr

係咪講緊我？ 我係B

係朋友就sd段嘢同A講

佢冇同我講過，我問佢有咩事佢都話我知冇野，佢亦都唔知我已經知道。
既然佢都有心要瞞我，我都無謂主動講佢知。

不過現實更殘酷嘅係 可能A根本唔會後悔 無論有冇同新仔一齊

應該唔係你，但唔好為一個唔珍惜自己既人困死自己。
MOVE ON

B here俾人背叛真係好震撼

咁佢都唔當你係朋友啦你仲當佢朋友

直接同左第個一齊都仲好
最慘仲有好多瞞住另一伴仲同第個異性搞呢搞路

咁由佢 條路自己揀

男人越衰 女人越愛
隔離po學到

B如果冇主動問，可能仲做緊傻仔

可能啦 最後如果佢都決定要呃我 咁行到呢一步都冇計既

TLDR

但有野唔明

無後悔呢樣野又何來後悔

咁呢個世界無後悔既話 後悔呢個字又係點解

後悔唔存在點解會有後悔呢隻字

清官難審家庭事 有時有啲嘢外人又未必睇得哂
既然冇左愛 或者分開對兩個人仲好呢
拍拖係兩個人嘅事 既然其中一方唔想行落去 勉強都冇意思啦
唔好道德綁架人啦 畢竟條路係佢嘅 人生係佢嘅
大家嘗試過盡力過就無憾啦

如果係清清楚楚咁同對方分開，我都唔會覺得有問題。
但係未完又同另一個人曖昧，咁就係對對方既傷害。

不過我又的確管唔到佢點做。

是旦啦，今日佢揀咗咁行，將來係點無人知。
每個人作過嘅孽，他日會報番喺身上。
年少輕狂，到大過就會明個遺憾，呢d就叫成長。

可能A同B本身有問題 只睇ig fb又點會知
就算自己被背叛過都係咁講 雖然被背叛個刻覺得對方好賤 但有一個佢覺得更合適既人出現 個心一直囉囉攣 最後佢無離開到 但個心成日諗起第二個 都唔會係我想要既結果
有時分左手先發現 原來對方根本唔適合自己 一切都係自欺欺人

咁A又真係一個不折不扣嘅仆街 但B都唔係咁無辜
當對方都唔珍惜佢嘅時候 仲一味咁付出真係好犯賤
可憐之人必有可恨之處
不過點都好 A同B嘅分開對佢地黎講都係一個成長嘅機會 （如果佢地識反省嘅話）